有無人睇開泰國BL劇(227) Broccoli

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密
請用不推文回覆
直播討論期間就唔使加密

泰po能夠由2020年發展到依加咁
實在有賴咁多位P提供嘅資訊同整合
令更多喺腐海浮沉嘅迷途小羔羊都搵到指路明燈
繼續一齊搭沉船

不過所謂腐海無涯
要J嘅泰仔、要update嘅泰腐圈資訊永遠都有
真係咁多層樓都都裝唔曬

你又認到以下幾多個仔仔？

所以.....

集各位大成嘅泰BL入坑指南正式推出！

一次綜合咁多層嘅資料！#

包括：（但唔限於）
BL必睇推介、2021新劇預告、泰劇FAQ、泰PO字典、巴絲自家製作品、泰文入門教學

雖然網站目前仲喺起步階段
但我哋將會繼續更新內容㗎

靜雞雞話埋你知
我哋依加整理緊CP字典
想多啲人知道你嘅本命CP？
即刻喺下面投稿 之後會放上網站

泰po出咗名有愛
只要你肯投稿

無論係官配定鬼船
呢度都無任歡迎！

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！
手機都用到㗎～

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)
有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

bp mg bw

[member因為ks平時都係各有各拍劇
好少見到佢地一齊
同埋好似好多p都唔係好受到sotus佢地個樣
佢地兩個好sweet架
[/member]

一打開埃豬全部都係三叔

佢同佢老母一樣都係輸身高

好多人理想就真

咁love真係幾靚女

咩來
我番工好忙唔得閒碌手機

好懶...

蘇胳肋底

啊啊啊BW!!!!!!

各位P睇緊咩

friendzone

Friend Zone 2

好期待希望今年內睇到

P Sam

估唔到fdzone都有洋蔥

題外話
music同tc amp係咪同一個人黎

係呀

想同lee一齊

希望拍得好好地 幾耐都等

睇嚟全公司都有份拍

繼Namon同BW
TayNew都一齊

toymook
gmm cls

見到都打咗個突 心諗唔係分咗手咩

分咗呀... 咁都要安排佢哋一齊宣傳

戲來架姐
做咩要咁認真

我見到啲劇情唔合理就會有啲嬲

低成本制作算係咁啦
GMM D野都HEA底
仲衰過TVB

都係Wasabi好

姥姥

Ohm

OHM都正
但係佢個樣睇落好易恰

我鍾意tt1係咪奇芭

有無人睇開泰國BL劇(228) Penguins

新po已開